前任到底係乜嘢生物

當你發現另一半一直好關心前任嘅生活
當你發現佢哋兩個有好多共同嘅喜好

到底要幾耐先唔在意另一半嘅前任

分咗手仲成日掛住前任已經係一個問題

最好唔好唔記得我！

見到佢入到一間好嘅公司
風流快活咁同現任去旅行
屌你老母當初連報大學都係我幫佢搞
timing真係好令人心酸

唔佢佢就會話 我哋無嘢

問佢

點解散先？